點解女仔咁鐘意曬恩愛

成日係fb ig
終於見到面 好掛住你
帶我日日食好西 肥死啦
好鐘意你愛死你
我地永遠要一齊
每分每秒都想見到你
在心中啦

你既心意係比人地睇？
你既男朋友真係可憐
拍拖要做show咁 好虛偽
聽日戲份冇架啦 男朋友冇你既事
你已經被踢走
所以有個咁既女朋友 早走早著
你既身份唔係男朋友 係戲子

成日曬個D
背後未必真係鏡頭前咁SWEET
做出黎

曬黎比人背後笑

跟本就係做出黎
想比人知佢地有幾恩愛
轉個頭就分手

鐘意你先想曬，如果你係柒頭曬黎做乜9

咪係戲子囉 聽日搵過個比你好既黎曬

港女不服來吠

人地要曬先有恩愛, 唔曬個時則無

港女敢負評唔敢吠
咁鐘意係背黎搞三搞四

鐘意LABEL自己值幾多

港女 踢開人之後就成日話單身
好凍好寂寞

仲好q鍾意post啲條仔買俾自己嘅名牌嘢
乜袋乜飾物嗰啲
之後就打咩好愛你你是最好的嗰啲鳩嘢
真係好肉酸

有包包咪愛你
又要曬命 當男朋友係atm聖誕老人

真正愛男朋友post野都有深度
唔似港女咁膚淺 虛偽

十個虛偽港女負評

比我講中就負評 嬲嬲豬

過多幾個月又換架啦

好多話愛你愛到死 天地長久一對 永不分離
但過一排就散左
又係到講埋哂堆狗話 賴感概
博人關心佢
好嘔心

樓豬應該係個無女既毒撚

愈黎愈多港女偷偷負評 比我講中哂

酸

係睇到太多港女 虛偽既一面
好撚假

咪好似拍戲咁 開post埋位
搞掂就 變哂樣
做show咩
最好笑係post完段恩愛野
唔夠幾日就散左
唔係好恩愛既咩